電話想轉台 要無限上網

自由鳥？

平平地又快咪csl 180
唔想入黑洞咪 smt 23x

Sunmobile law
$118 tap n go

238 18GB果個? smt 88蚊就已經有無限

88蚊2mb 淨text meeage??? 俾狗用架喎

都係果句，比多少少錢自己用得舒服d開心d

你有無用過嫁....2mb都夠你打機上Youtube
速度一定唔夠4.5G快,但基本夠用,除非你日日都要DL seed啦

用緊人仔$168無限4.5g

上 fb ig 圖都load唔撚到喎
我梗係冇用啦 200蚊個月好貴咩 寧願俾多少少舒舒服服

Agger

起碼有乜事要緊急down份pdf又好，down個app又好，甚至屋企上網有乜問題都可以用手機解決

2mb示意Link,信不信由你:

你用得開心就ok

呢幾年試過幾次交功課，甚至依架返工，人地用限速上網，down唔到啲文件，或者down好耐，都靠我用無限上網幫左

對我黎講200、300蚊個月同88差不多 但起碼唔會煩任何情況

睇到YouTube
不過得720p

用緊無限 有時做野要快手up埋 4k都得

老老豆豆, 自由鳥好唔好用?

如果你成日都要DL文件,同本身都想要快既21m都未必夠,起碼要4.5G
睇你平時點用啦,平常碌下FB IG睇youtube,打下機,要求唔大既,2m都夠用(再加上平)
有要求既,要4.5G都無可厚非